突發未fc 上水送物資銀髮手足被誤燒鋪？

求fc 如果係真 求下大家幫佢 我諗佢唔識自己contact 612或星火 甚至唔肯定佢地會唔會幫佢

自推1

自推2

自推3

自推4

推

呢度差唔多同成巴一樣

自推5

幾時

自推6

早安藥妝啵
唔係水貨係咩？

受害人可否講多D

屌你老母FC完先開post吠啦

？？

呢間咪上水俾人燒果間水貨鋪 唯一一間

水貨係賺大陸人錢啫，唔一定係藍（雖然多數係，但唔排除可能性

唔排除炒車
炒既話自隊十粒
不過如果上面係唐樓
一個唔該整個二級火對我地冇好處
求各手足小心睇路

應該問街坊

來源暫時只見到係光頭Sir